我正式宣佈 聽日見一隻狗打一隻

總之見狗就追著黎打 唔理佢地有冇裝都照打 廢佢關節 斷佢手 唔好再等佢哋打我哋先反擊

你老母臭閪 老虎唔發威當佢病貓

打到佢哋片甲不留

聽日唔使再理咩規矩 咩道德 咩民意 對家冇道德我哋點解仲要做君子

打到半死 殘廢 就剝佢哋光豬 咁撚鍾意恰細路

屌你老母見到落單狗/休班/臥底即刻捉住佢除衫示眾

唔敢打狗果啲見到邊個做架兩幫手推開佢

只要對方有3 4隻就算係落單
一定要打到佢地爆血！！！

忍... 已經忍撚咗左你哋成兩個月 黎翻次大反擊我唔明有咩問題

聽日7區一齊黎佢哋一撚定唔夠人 分分鐘佢哋條防線都打爆 大家keep住團怒火 聽日一次過爆佢哋

大家要記住冇一隻狗係無辜

Bump

d狗以為凌晨開槍冇人知冇事，食撚屎啦，聽日唔撚使止意我地和平集會

一路見到啲手足受傷 流血 被捕 被羞辱...我聽日真係唔撚理 見到就打

最好吼佢地返工收工，除晒裝備只係普通人一個

7區一齊打

目標殲滅數目:30000

信我if前線打完 捉到幾隻狗送去後面 我相信無人會忍到手唔打

照咁睇，聽日間間狗屋都有活動

打，先可以洩氣。打，先可以夠翻d落單嘅手足。打 先可以證明我哋香港人唔係咁好恰

反擊先係最好嘅防禦 先可以冇人被捕

橫掂依家俾人捉到都一定會告你暴動㗎啦 倒不如打返獲勁嘅 你打同唔打俾人捉到嘅結果都係一樣10年 你打分分鐘仲可以救翻啲手足唔使俾人政治檢控

光復香港 時代革命

冇人想訴諸於暴力 但係我哋仲有得揀咩? 係邊個迫我哋要用暴力解決問題？

係邊個本身打算用暴力解決提出問題嘅人？

係邊個老閪都要武力鎮壓?

我名依家一定仲有啲人唔想行到呢一步 但係只要你哋唔阻止啲手足咁樣做 兄弟之間各自爬山 其實已經好足夠

黑警死全家屌你老母

任何人有戰術/打狗棒法歡迎多多分享 互相賜教 以匡不逮

「黑警開槍暗殺街坊」

「黑警開槍暗殺平民」

「黑警開槍暗殺香港人」

成班孽種

學中國話齋:我哋不願打 不怕打 必要時不得不打

依家就係所講嘅必要時期 所以冇理由唔打

邊個做架兩照打屌你老母

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

捉啲狗乸剝光豬，狗棍撐閪灌辣椒水醃過夜，包入味，寶嚇到其他狗乸閪窿都冇肉。最最緊要影佢狗牌，最好有埋狗竇地址，等佢冚家活在恐懼之中

搵一隻啦

Ching 咁又唔係 自己手足一定唔可以打
只要係真 手足 不論佢係左膠定和理非 都唔好打
最多搵人”的”佢哋

同埋我相信聽日應該冇人會仲忍到唔打 仲會阻止啲手足打 分分鐘啲和理非都打埋一份

天佑我城 大家早啲休息 聽日血戰鋼鋸嶺

聽日我相信係班狗要be water

黃大仙 03:13

推

自制胡椒噴霧先

人影都冇隻撚隻 佢舉乜撚嘢紅旗 on9

任何落單狗gear off佢哋再倒沙 用辣椒水 冠佢哋隻眼

黑警死全家

Mon post狗睇到驚就懶返入你老母個閪

橫掃一切牛鬼蛇神 全銀布快啲同我死呀警狗

Fuck the popo 我屌你老母

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

記住禍必及妻兒 仲記唔記得琴日黃大仙紀律部隊宿舍發生咩事 班狗乸狗仔女 遲啲再秋後算帳

全部同我快啲死

希望多啲Ching 見到呢個post 聽日唔使就住就住

平時冇裝果d

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

求你
比多少少時間，佢地就爆
忍一忍好嗎
我唔想你坐一世
你打死佢，警方就唔會罷手
我地和理非日日出，都唔想你冒呢個險
班仆街唔值你為佢坐一世

唔好理佢，似3毛